得罪講狗，冇動漫角色可以贏到行運超人，無論文定武

如果同佢鬥咪玩到2046?

搵柏枝已經夠啦

區區幸運既才能,我都係有既

齊木+照橋
超能力者+幸運女神

柏枝仲可以比不幸行運超人
Sure win

無限大吉超人幸運值無限喎

魔劍唔係角色
勝負已分

係幸運面前，如果電話亭都冇撚用啦

幸運避到或者你射唔出，你啱 勝負已分

狛枝發動幸運一定會令其他人變得不幸

破滅魔劍完破。唔係射行運超人，係射爆佢粒星，變番黑仔再射射射

將行運超人個能力reset咪廢左咯

係reset之前你個電話亭會因為佢嘅運氣無故故障

齊木腦內reset wor

要講既話做任何野都會因幸運而阻止到
諗野都可能會比人搞到唔記得左件事

屌咁姐係得有幸運能力既夠揪啦
咁超高級兩位幸運已經夠

合左體點射，其實合左體之後，重有高多一級既行運超人神（最後一期）

不如講下破滅魔劍射唔射得死天王巨星超人好過啦

矛盾對 決

睇過一套大陸小說 驚慄樂園
佢入面寫得幾有創意
佢其中有一段劇情入面都有將唔同漫畫既角色放埋一齊
行運超人記得係比人秒左
佢入面將唔同既漫畫角色講做來自唔同既宇宙
佢只係佢果個宇宙中力量既集合體
姐係係行運超人本野入面最強
但同其他宇宙比 力量唔夠
都係比人秒左

人生無常呀

你一定射唔中粒星，幸運值加持

咪將隔離啲恩怨放過黎啦

條友唔明行運超人個設定有幾屈，一拳都冇可能贏，根本一拳都唔會中